\begin{myenumerate}
\item Développe et réduis les expressions suivantes
\[\Eqalign{
A&=8+4(x-3)\kern1.5cm&B&=1-3(x+2)\cr
C&=\frac12(x-8)+5&D&=2(2-4x)+4(1-x)\cr
E&=3(x+3)-2(3x-1)&F&=-4(x+1)+x(2-x)\cr
}\]
\item Calcule chacune des expressions pour $x=3$, en utilisant
l'écriture qui parait la plus simple.
\end{myenumerate}